有冇巴打試過一見鍾情？

又諗返起今朝搭巴士個女仔

條條女我都想上

一見就想中出然後絕情

毒撚日日都試

屌 唔係呢種呀

我從未試過有呢種feel

見到靚女係人都會一見鍾情

小搭車 冇嘜機會係車上見到靚女

ff

唔係呀 果種feel 係第一次有

靚女我都中意 但係冇果種feel

咁講我都試過 見過個女仔樣唔係特別靚 但係就好想識佢

最後有冇去拎connect?

有 不過之後佢同我講有男朋友......其實我都覺得佢對我有好感 可惜

有，平時冇留意佢，有一日同佢講野，望住佢對眼，先覺得佢幾靚，之後我突然面都紅埋

開場白可以點講

小姐我好想識你 咁樣？

最簡單直接 介紹下自己先 等佢覺得你冇惡意同信你 跟住再問佢攞wts 我係咁得左 不過我唔敢擔保實得